\documentclass[a4paper,12pt]{scrartcl}

\usepackage[scale={0.75,0.77}]{geometry}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{footnote}
\usepackage{verbatim}

\makesavenoteenv{tabular}

\begin{document}

\title{Countdown}
\date{}
\maketitle

Es ist bekannt, dass Informatiker nicht ohne Hilfe weiter als bis 3 zählen können -- und auch das nur vorwärts. Da du aber auch ein großer Fan von Raketenstarts bist stellt sich nun das folgende Problem: Du siehst zwar den Countdown, bist dir aber nicht sicher, welche Zahlen noch kommen. Die einfachste Lösung des Problems ist wohl ein Programm, das die verbleibenden Zahlen ausgibt.

\section{Eingabe}
Das Programm erhält als Parameter den aktuellen Wert $3 \leq n \leq 100000$ des Countdowns.

\section{Ausgabe}
Alle verbleibenden Zahlen $m$ mit $0 \leq m < n$ sollen in absteigender Reihenfolge in je einer separaten Zeile ausgegeben werden.

\section{Beispiel}
\subsubsection*{Befehlsaufruf\footnote{Der Name der Hauptklasse ist hier nur beispielhaft verwendet. Andere Namen sind auch erlaubt.}}
\verb|java Countdown 5|

\subsubsection*{Ausgabe}
\begin{verbatim}
4
3
2
1
0
\end{verbatim}

\end{document}
